致被困埋大人士

如果逃走唔到，請步行出去前請留意以下幾點
1.手機有無發夢事情
2.有無留底聯絡資料，同不自殺聲明
3.叫屋企人預先處理關於你發夢物品
4.走出去前預先通知律師
5.發夢時有無被cctv見到(露樣)
手足一個都不能小，仲有好長嘅路大家一齊走

推一推，大家要識得保護自己

請有心人轉發俾被困人士，推2

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

樓主個死人名

咁基本既野唔使特登開post講啦

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"